若被工作夠 別像一隻狗

痛快的打封 散水的奏
日日等下晝 剩下超時開工工作那胸膛
然後 發覺這個老細太廢 人人銀呀擸嘢手

裸辭求集氣

轉行做牧師？

成為教會歌嘅資格都無

樓主尷尬夠 就像一隻狗

我係一隻ot狗

鳩作下姐

剩下超時開工工作那胸膛

樓豬間教會，個個onlun9

若被工鑿夠

因為返工返到on99

邊間教會

打梗信丫

牧師

No，裸辭師

教會都唔收樓豬

睇到銀呀, 尷尬到打冷震

有幾丫

我覺得幾好丫，啱晒音喎

詠謙都好過樓主

愛與誠？

鄧艾孫仲謀 劉禪司馬超
法正跟郭嘉 蔡瑁周泰

係丫

銀呀！